El main es troba a LordsOfSteel.java

Lords Of Steel és un joc d'estratègia i combat per torns.
Es poden crear personatges, eliminarlos, editarlos i fer combat.
El personatges poden tenir diferentes classes, estadístiques, armes i devocions.
Caldrà descobrir la millor combinació per assolir la victòria.
